世事如棋，我唔識行。燈紅酒綠，我有色盲。

N.O.L.Y:
Late night 高 低
肌膚 之親
We living it right 意料之中
酒色嘅夢 係心作弄

N.O.L.Y:
把酒當歌 我快捲好 美女相伴 可分享心事
我手伸得深 when I play with tongue then I know they gon love it
感覺陌生 流連每個夜晚 im feeling 親切
說笑風生 想起每個接吻 don't you girls miss me
想得到黛玉
Cash out 贖身
What you want more
聽你哭泣
Sipping that tea 與我共舞
I know she a hoe
And I just wish she loyal 可跟我共老

N.O.L.Y:
Late night 高 低
肌膚 之親
We living it right 意料之中
酒色嘅夢 係心作弄

Young Queenz:
We living it right (living it right)
Life is alright (life is alright)
Girl , tell me you love me don’t me tell the price (tell me your price)
君子多情 不分day and night
醉生夢死 大概呢一世 (life)
眼見嘅都想擁有 不可一不可再
但我不可一世 (fuck)
世事如棋 我唔識行 (識行)
燈紅酒綠 我有色盲 (色盲)
慾望接慾望 將慾望兌換貨幣 我大概現在有億萬
Billionaire Billionaire wu
Rock n roll and smoke and fall
萬有引力墮落 oh don’t let the devil fuck you all
Tell me what you want my sweetheart
Tell me what you want
賺得全世界卻賠上自己生命 但你仍想得更多
飢渴make everything going so real
You want the bitches you want the pills
得一想二oh my oh my
花花世界 we’re butterfly yeah

插錯窿 中文版？
Last night ohohoh

Youngqueenz